（長文）大家呢個時候一定要冷靜

見到今日好多文都話會失敗
就抱怨之前有點解要圍警總、點解要散
之前每一個行動都會解讀成失敗既成因
我個人有另一個睇法

1.
好明白大家見要今日少人
就覺得香港人開始唔想救義士、已經對個運動冇左心
我好明大家既想法

但係
人少唔代表失去左民意
唔代表唔想救！
6.21 個時警總都係得幾百人
之後都係放左工人先越黎越多去到一萬人
證明好多人都係想支持
不過工作關係日頭出唔到黎
始終咁多日運動
始果唔係放sem break 既學生
係好難日日出黎

出左黎既巴打絲打如果見到人少
請不要灰心
其實好多人都係支持我地

2.
明白大家都想盡快有成果
但政府既態度就唔係單靠我地短期既行動就會改變
如果我地心急/唔冷靜
好多時就會做錯決定同打擊自己既士氣
呢個時候成立獨立調查委員會、定性暴動既政策上既野
我認為可以交由議員出手
而家6.12之後立會都冇開幾個
我地點可以長他人志氣
咁快覺得會失敗？

3.
對於未來既行動
除左配合最可以召集到人既大台既行動
到要諗下我地每次行動既間隔
黃背心運動既示威都係一星期一次
如果我地加以參考
會唔會可以令我地更易集合到人

其次
會唔會可以改為星期六/日行動
咁番工既人工都可以加入戰團

4.
關於鬼既言論
話衝既人未必既鬼
我地咁多人
有唔同意見好正常
未必個個都諗到最佳既方法
我地要做既就係用負評同解釋番有咩壞處
等出文個個知有咩錯

同樣地
如果大家覺得我講得有咩唔岩
都可以大家討論下

利申：6.12 喺前線之後永遠忘記唔到警察做既野、永遠唔會放棄抗爭既人

推

補充一點 反奶共媒體運動 cctvb 好重要

Agger

喺呢個時候一星期示威一次同二次其實作用係差唔多
但keep 住風向先可以聚集民心

睇左1覆住先
621嗰度一開始應該有千人以上
今日個數係完全冇得比
煲底個位都滿唔倒

的確係
但冇人可以100%奉獻全部時間出黎
大家都要休息一下
再重整旗鼓

記住
我從來唔當自己係condom
都唔認為其他人視前線如condom
戰爭唔係一開始就勝利
失敗係為下一次做準備

返緊工都會盡量嚟
但份工唔容許我成日請假過嚟
對唔住大家
不過626一定會到，假已請
大家唔好灰心，到時見

雖然兄弟爬山，但依家好似有啲散，驚爬爬下，會去咗爬唔同嘅山。希望大家集中返力量去4個訴求，爬返同一座山，加油﹗